新景園咖哩正式宣布加入 渣家軍

本想放過你 估唔到你自己係要叉隻腳埋嚟

新光水陸大軍

搭單問樓主
想煮港式咖喱 咩牌子好？

唔好買李錦記 其他都差唔多

加明左好耐
佢地一齊爆料比東周屌做鳩龍門

渣哥唔係黃架咩？

分化撚
我龍門，渣哥都照食
唔使話渣哥分化先
佢2個打交打到夠。煽風點火嗰啲就正仆街

東周個排早就入左渣家軍啦

係 不過佢地做好多嘢傷害其他黃店

黃 不過一路扮黃一路係個Page block鳩人禁聲者

好啦 你哋慢慢啦 国安法都過埋你哋都仲係度鬼打鬼我真係無眼睇🤦🏻‍♂️

国安法都過埋都仲係度內鬥鬼打鬼我真係無撚眼睇🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

Hk Biden

攞一啲咁正常嘅社交對話屈人pedo
恭喜你 大湾区適合你

你咪繼續Blame the victim
指出佢做錯既地方原來就要俾人block 就係叫鬼打鬼
咁你反抗乜撚野啊 做順民啦

人渣哥同東周咁frd都支持

睇過未?

我唔否定渣哥可能有內鬥分化罪
但係你憑以上嗰啲料就屈人pedo未免太過__

佢地PR都幾專業

5點都BLOCK尻人 冇得留言了

我都覺佢柒。
不過睇完就算。2間繼續幫襯

最大既分化撚咪渣哥

佢之前都係咁屈其他黃店只係以其人之道 還治其人之身

邊忽見到有人話唔影相另外關rose ma乜l事

賤啲講。狗打交。睇戲就算
唔會去幫邊隻

中肯

見佢一路標籤自己係黃 一路惡撚過支共咁Block人好好笑者
仲惡過共產黨既一言堂

行撚開啦,渣狗

ok，臭蟲論
人哋身上生臭蟲唔代表你應該接受自己身上有臭蟲
不過我唔否認佢搞內鬥仆街

問題係宜家我地係被禁聲既一班

我有食龍門都叫渣狗
我冇食龍門我死全家,我有食龍門你死全家。ok?

我譴責佢支共式禁言
不過我哋絕對唔應該屈佢pedo就係
另外頭先如果佢係違反當事人意願攞學生妹做宣傳就衰多樣侵犯私隱值得譴責

佢一直都係啦

雞蟲渣都幫得落，唔叫你做渣狗，叫咩？

一件事還一件事 佢做黃店操守不佳係要屌佢要佢改 問題黃店始終係黃店都要照食
唯一deserve杯葛嘅只有藍店

我有幫？

就黎黃店出賣手足都要包容架啦 你條底線咁低 點鬥

咁佢侵犯私隱就同rose ma一樣抵屌
aggered

堅?咁pk?

有冇渣家軍list
真係好想瘋狂幫襯呀

係啦聽你咁講似乎你好中意鬥 咁你慢慢鬥落去啦 記得佢比國安法拉咗之後仲要鬥多兩腳

懲罰永遠都要同罪行proportionate 黃店之間嘅私鬥係內部矛盾 用其他方式解決 杯葛係攞嚟解決敵我矛盾（即藍店）嘅手段 唔係亦唔應該係攞嚟應對內部矛盾

呃你，我無錢收

陸陸鳩煲
華撚登

m記美帝

岩啊 人地做錯野唔可以屌 係分化 係內鬥

我咪話咗可以屌但唔可以杯葛唔食囉
文革期間無書讀睇唔明？

收美金有咩問題依家有外國勢力資助係福氣

人地幫襯紅媒做訪問益藍屍都係黃店
咁下次係咪報狗拉手足都係黃店 罷食都唔可以

Let’s jam居然係
我以前好鐘意食佢

你用語言或者文字屌鳩佢係可接受嘅內部矛盾處理方式 即使係革命手足做得唔好都有責任去接受批評
問題你攞處理藍店敵我矛盾嘅手段嚟處理呢種內部矛盾就係分化唔得

但係宜家係佢地上紅媒做訪問然後做鳩其他黃店在先喎

Let’s jam 好撚搶口屌人的

佢地本濕鳩聖誕卡書個堆寄賣點都係啦

點解唔可以杯葛
叫大家幫襯其他黃店

飲親東江水都係黃絲？
如果飲東江水唔係黃絲。咁下次食富臨。元氣都可以叫黃絲？
正呀。鬥黃開正我嗰飯。最鐘意同黃衛兵鬥黃
次次同人鬥黃。最後人哋總會話 ：我都冇話我係黃

啱。所有用東江水都要杯葛

岩啊 渣哥真係衰 成撚日鬥黃

咁佢同期有無捐錢或者優惠比革命手足先 你搞清楚人哋一開始點解被定義為黃店
佢搵東週做訪問 係抵屌 咁咪最多叫佢下次搵返蘋果壹週算
另外 佢依家搵東周做訪問係佢比錢東周買返嚟？佢唔係比錢東周又何謂幫襯何謂益？
最後， slippery slope，你話甚麼報狗拉手足，咁佢依家係咪真係有報狗拉手足先？
係·先·再·同·我·講

咁佢哋嘅邏輯又真係好大湾区式有趣

成日叫人渣狗。咁你係咪共狗？
你飲東江水

再咁落去黃圈越縮越細唔使国安法都可以自動收皮

者宜家係咪有做過黃既野就大曬
佢咁樣上東周篤灰 咪者俾新聞人地做 係呢啲敏感時期做呢啲野
唔係助長東周銷量我真係唔知算咩 先唔講佢地自己買左一堆柚周
仲要個陣佢地班仆街係咁叫人買東周
咁樣都唔算益紅媒?
宜家咪就係屌佢囉 屌完佢咪俾人禁聲囉 我俾人禁聲完咪呼籲人抵制佢囉
就係咁簡單
又係啲黃店大曬論

唔講我以為黃圈得佢地幾間黃店
大撚把黃店日日告急啦 又唔見渣粉去幫手

岩啊岩啊 我建議大家唔鐘意港共支共一律搬去外國 咁就FIT曬

同意。咁你搬咗未？
正呀。我真係好鐘意鬥極端㗎

渣家軍係唔洗黨安法都可以令黃圈自動收皮嘅最佳例子

未啊 叫緊所有香港人快啲搬走 總之唔滿意就一定要搬走
唔係一出聲就會俾人屌係分化撚

你叫人走。自己唔走？ 你好滿意港共喎

下次想去Let’s jam轉去附近既籽樂廚房算

乜原來留低就係滿意港共
咁睇黎全香港都好滿意港共喎

下。你叫人唔滿意就一定走。但係唔包括你呀？

搵東周做訪問最多咪屌佢屌到佢下次搵返壹週做訪問
唔好低估人嘅戇鳩程度 我17歲時甲午起義嗰次仲戇鳩鳩係以為閪方日報係黃 係街頭欣然接受咗佢哋訪問
如果佢真係自己第一個主動挑起內鬥先嘅咁我覺得佢係真係抵屌的
but again黃店唔可以用敵我矛盾嘅杯葛所以我都係兩邊都會照食

收檔啦，屌你老母
渣狗死全家

去食告急店可以
但杯葛blacklist當佢藍店辦就萬萬不可

講唔贏除咗屈人渣狗仲識乜？

你係反渣大本營同佢地講道理

你唔好撚講笑啦 今年2020年會仲未知東周係紅
雖然我絕對唔否認佢係ON9 而事實上的確係佢地圍爐做大台做鳩其他黃店在先 唔表態反對佢呢啲行為咪就係縱容佢地囉
點解啲所謂「黃店」會越黎越自大就係因為有你呢種咁既盲粉係到盲撐
做過黃既野就大曬 唔可以抵制

起碼呢到唔會唔俾你講野一言堂先

渣哥又係熱狗，反渣又係熱狗

渣家軍咁鋪真係柒到入地核
乜撚嘢支持五大訴求然後自己學人搞投票整功能組別守尾門
屌你老母我哋香港人俾中共撚唔夠仲要俾你渣家軍撚

唔只反渣。
係分化撚添啦
分化撚最鐘意雞蛋挑骨批鬥黃
同佢鬥黃就會話都冇話自己係黃
根本反龍門同反渣都係同一班人

你個留言好撚中我心聲

其實好多黃店要人 只要幫襯黃店就得
原本我都只係食下花生 但我越睇越對渣哥嗰班人反感 係情感上唔想幫襯
明明最緊要就係團結 但佢哋一直鬥龍門無停過 龍門又唔係無做嘢 甚至做得好出
如果佢開去龍門隔離我只會揀龍門同其他黃店 養大其他黃店算鳩數

你屌佢我唔反對 但你呼籲抵制就一定唔得
黃店絕對唔係大曬 但係你出到抵制一招 就係敵我不分 將黃店當藍店辦 分化內鬥
你搞清楚何謂敵我矛盾內部矛盾先
你屌完佢block鳩你 我好同情你 但你屌佢唔聽之後其實你都係無符的 你唯有就係唔好再理佢 最大限度 你自己杯葛佢唔好食佢 但唔該你唔好公開呼籲抵制佢 是為敵我不分內鬥分化

我跟渣狗學野
亂咁block人

唔係無比機會佢
佢抽人水抽足咁多個月
聯合幾間黃店做我地口中最憎既分化撚

佢捐錢 比優惠手足係咪可以洗脫佢做錯野既事?
佢今次唔係第一次
之前佢同陸陸笑人地龍門個廚師 樓下有人比comment 都照block 人 del comment

點知無改善過
呢件事發生左又係咁
香港而家得返好少自由表達意見既空間
如果佢拎住同路人既名 但抹殺香港人表達既意見
佢做既野都係噤聲

你既然痛恨渣哥搞分化 咁你就唔好做同渣哥一樣嘅惡行分化黃圈
臭蟲論嘅簡單道理

其實你憑乜野唔俾人呼籲抵制?
宜家唔表態反對佢呢啲行為咪就係縱容佢地
點解啲所謂「黃店」會越黎越自大就係因為有你呢種咁既盲粉係到盲撐
唔係做過黃既野就大曬 唔可以抵制 呢啲毒瘤對成個圈子根本害大於利

（推到龍門冰室回應）點解有咁多人質疑你？

南亞仔。屌完龍門屌渣哥
精神分裂

渣狗東周屌柒龍門就唔係公開
我地係連登叫人杯葛就係公開
咩邏輯

同志你好，欢迎移居大湾区

完完全全係將中共把戲演繹多一次出嚟
睇fb仲見佢del post del留言
完全係幫緊我搞緊黃色經濟圈嘅港共體驗營

啱啦番去渣哥fb圍爐啦
稍有不同意嘅聲音都block鳩曬啦嘛
同西門梓敬一樣block得咁撚快

你啲理論真係好左膠 人地唔改所以就唔好理人
啲狗打你 你屌佢佢唔改 所以就由佢打你 唔可以還手

佢仆街。你就對其他人仆街？
你叫人離開香港。但你唔離開？

佢個陣咪就係俾人屌醒左所以掉轉槍頭囉

你究竟明唔明抵制只應係攞嚟對付藍店嘅手段呢個道理

叫雞個condom真係黃

（推到龍門冰室回應）點解有咁多人質疑你？

樓主屌完龍門。屌渣哥
咩玩法

乜鬼功能組別無聽過

渣哥做完藍絲 做黃絲
咩玩法

喂。。。你快啲話你冇話你係黃啦
個個同我鬥黃鬥唔贏。都會講呢句㗎

Del post肉酸到
比著我就理直氣壯話

根本就講唔通
乜撚野叫抵制只係攞嚟對付藍店
咁黃店做錯係咪大撚曬 佢唔聽就由鳩佢繼續做毒瘤

幾多年前呀
你不如貼埋京奧高登

我用番你個邏輯咋嘛

之前有手足出post講光榮衛生問題都俾人屌

如果唔好食嘅黃店係有道理唔撐嘅，操守不佳嘅黃店我一樣唔撐，黃唔係大哂。

周街都係黃店，我撐其他默默做嘅小店唔好？

點解啲渣粉成日講完嘢都幫渣哥倒米

2年前反送中未呀？

渣哥請左你去叫雞？

2年前未有反送中
不過5年前已經反緊共啦

2年前雨傘運動、魚蛋革命咗未呀？

你離開香港未啫？
鬥黃啦快啲

正常玩法 幫理不幫親
渣哥同龍門都係好多爭議嘅是非店 兩個亦都並非聖人 就算兩個都係黃都好 做錯就要屌 好簡單嘅道理
唔係你徇私枉法同支共有咩分別

咁個時南亞仔知道渣哥咁仆街未呀？

5個月 vs 2年
ok

宜家佢咪就係同支共無分別囉
點知你又話唔抵制得

唔知就開post屌人

你哋幾好笑，5個月黑警 vs 2年黑警？

9唔搭8

啱呀。成件事都係03後。大家都唔係黃

屌你咩，人地個舊post本身屌龍門
知道渣哥仆街之後屌佢唔得？
你乜鳩嘢邏輯嚟

7警暗角打鑊？？

對住自己人內部矛盾用左膠理論係係正常
對住敵人敵我矛盾先可以出刀弓車撞/抵制嘅極刑
你攞對狗對敵嘅敵我矛盾原則嚟對比對自己人嘅內部矛盾原則
咩邏輯？
我講咗咁耐敵我矛盾內部矛盾你仲係唔明🤦🏻‍♂️

我話佢屌完龍門屌渣哥
我有話有關係？

你就真係九唔搭八啦
有曬證據證明佢做錯野
你一句反渣大本營就撻埋黎 睇黎都係同渣粉一樣Level

所以咪話03後。大家都唔係黃囉。做乜啫

飲食界嘅熱狗

感覺渣軍當左娛圈咁玩,

最緊要有SOUNDBITE

國安法都出埋重玩呢D

班渣家軍敵人係龍門我哋討論緊嘅係黃圈嘅毒瘤

問題係人地根本無當過你係內部
有當既就唔會一黎就block柒你啦 仲係到一廂情願覺得人地係好人

笑左，呢度係反渣大本營，講嚟曬口水啊嘛
你咪quit連登番去冇反渣人士嘅地方圍爐囉
嗰個肯撚定冇反渣聲音嘅咪渣哥fb囉

唔覺佢係咩毒瘤
亦唔係大撚曬 你咪佢屌佢 但屌完佢唔聽其實你都係無計的

所以咪抵制囉屌 你真蠢定假蠢

人地都話黃店做錯事都要屌，你就屌返人話就黎出賣手足都要包容，然後又叫我返去渣哥fb圍爐，9唔撚搭8

港共屌完佢唔聽其實你都係無計的

on99

甲午年我根本連渣哥個名都無聽過

宜家就係屌都唔撚得啊人地 你一屌就俾人block柒啦
追下post啦慒撚 我地出聲俾人block鳩左仲要俾人屌番係分化撚轉頭
渣哥惡撚過共產黨咪就係呢班人縱出黎架囉

然後佢又會話一邊係內部矛盾 一邊唔係 無限Loop
我真係唔知渣哥同我邊忽內部 俾人block先仲要打不還手罵不還口

你抵制就係當佢藍屍辦敵我不分
你真蠢定假蠢

無人話你屌唔岩啵，不嬲都話要屌佢，就算你係到屌佢其實我都好認同，但而家係講緊咁同出賣手足有咩關係?

就係唔覺佢係自己人 由佢上東周 係咁係黃圈鬥黃個刻開始就無當過佢係自己人 係你呢啲大愛左膠先會咁撚大愛繼續包容佢鬥黃

都係個句你攞港共同黃店嚟比敵我矛盾內部矛盾搞清楚咩先

咁你無可能攞對付敵人嘅方式對付佢

個句只係一個類比 不過講真佢上得紅媒做訪問我覺得已經同出賣手足無分別

呢度應該有三毛開緊工，奉勸巴絲回回下覺得唔對路直接ignore 算
最緊要行動支持真黃店

乜撚嘢敵我矛盾你係你，我係我，我敵人係你敵人唔等於你係我

岩啊 行動支持真黃店 大把黃店告急緊
又係啲一黎就屈毛既傻仔

岩啊 人地係自己人黎架 唔可以抵制架 你唔可以敵我不分架 內部矛盾啊

都係臭蟲論
佢搞分化排擠異己，唔代表你應該做同佢同一樣嘅事
佢將龍門當成異己嚟排擠 唔代表你就可以做返同佢一樣嘅嘢 將佢當成異己嚟排擠分化

渣家軍: 都係個句你攞港共同黃店嚟比敵我矛盾內部矛盾搞清楚咩先

我都話咗佢slippery slope
佢真係有報狗賣手足先講 依家好明顯佢無

屌完唔洗改，由得佢loop，
下次又可以屌番我地點解對人咁harsh
都唔知係邊一邊唔想呢場黃店糾紛快啲完

去東周刊篤一間黃店灰都仲夠膽自稱係黃店？佢同報狗只係差一步咁多。東周喎大佬！東周喎！！！今時今日一個黃人點會唔知東周係乜料呀！
人哋呼籲抵制佢冇乜問題喎，又唔係抹黑，咁大個人，大家會獨立思考。

你真係左膠到一個極端
宜家係我地俾人割俾人排先都唔可以還拖 on99

係你自己無限loop先
我舉個比喻 有手足食大麻 你係咪報狗拉鳩佢先

語無倫次

咁宜家人地有無迫我食 有無塞大麻落我個口啊

所以咪話9唔搭8
你知唔知咩叫出賣手足?之前有人屌國難咁將d手足資料俾d狗去拉手足個d就係出賣手足
點解過左成年，仲咁多人會拎手足條命黎亂咁講?如果大家都係黃既麻煩俾d底線
當然如果唔係既，都係個句，其實我都耐你唔何

接受東周訪問真係好唔要得正如之前張可森：「各位香港人，全面拒絕TVB任何訪問。」 都成年啦 點會唔識分藍紅媒 仲接受呢啲採訪..

你俾人割、del cm同block都係無計的，敵我矛盾同內部矛盾搞清楚咩先

黃店自己就唔好出聲啦
呢啲應該食客嚟屌

咁就叫拎手足條命黎亂咁講
咁之前渣哥笑鳩龍門個廚俾人斬叫咩?
咁撚敏感就唔好上網啦 唔係又刺激到你條底線啦
賣料俾紅媒唔叫出賣手足既話咁報狗拉手足都唔算啦

對住自己人左膠係正常標準
刀刀叉叉嗰啲唔該留返對住藍屍警犬先攞出嚟用

我覺得唔應該屌香港人 要分清楚內部矛盾同外部矛盾
有時真係覺得香港人比人奴役係抵撚死

人渣哥點幫得落手
真心覺得衰過M記

得，明晒
原來手足俾人拉呢d唔係你底線，唔阻你地

繼續同你講根本曬鳩氣
一味忍忍忍 咪繼續縱到啲濕鳩「黃店」變大台 然後繼續去批鬥其他黃店囉

大家咁話啦 舊年冬天去到依家都半年 革命都已經越跌越低人數越嚟越少

其實渣哥笑鳩龍門個廚，你屌完佢都係無計的我哋個敵人係港共，黃圈裡面唔好屌

你up乜撚

岩架啦 你繼續催眠自己上紅媒賣料唔係出賣手足
笑鳩黃店大廚俾人斬唔係撚化手足啦 繼續活係自己個世界

我正係想講

真係幫襯返啲黃嘅小店仲好
好多都有心機 默默做
唔會搞咁多呢啲無聊野

唔係冇計㗎，而家聽到啲咁嘅事，我估我都唔會幫襯佢住啦。
利申：差不多日日食黃店，唔好食嗰啲都照支持，好味又一餐，唔好味又一餐，冇乜所謂。

我話渣哥Block鳩我禁我聲 上紅媒賣料撚鳩手足 笑鳩黃店大廚俾人斬
你就問我有手足食大麻報唔報狗 我就真係想問你up乜撚

其實一定要有一邊冧呢件事先會完
唔係黃圈只會鬼打鬼
我就撐返龍門

其實唔應該屌渣哥，出本書咪算囉

佢依家剩係block你 又唔係指控你係五毛etc 何來割何來排擠
只不過佢覺得大家意見唔同就無謂拗

笑撚死 剩係block我 你無追Po就收收皮先啦
最少幾十條友俾人block鳩左啦

港共覺得大家意見唔同就無謂拗係咪又可以禁你聲啊
垃圾邏輯

忌廉家族係藍店嚟

你都唔係屌藍店 你屌緊香港人 你唔岩囉 呢啲係內部矛盾黎 分番清楚

有一邊冧？
係成黃圈冧先會完
你做共匪冇做嘢咩。共匪唔做啲大集團都做啦

得啦，唔好咁敏感嘛
都係，上連登咩人都有

都唔係 你最多就係你自己一個杯葛
但你公開呼籲去抵制佢 你就基本上係將佢黃店當藍店辦
黃店當藍店辦呢點我真係接受唔到

人渣揸大旗咪完咗
不過睇死條友會投共

岩啊 見到咁撚多大愛左膠係到on99咁真係幾好笑

你接受唔到就大曬?
我夠接受唔到佢block鳩人囉 咪叫人一齊抵制佢囉

有人理佢就真係唔會完喇
真人撐就有人反
唔理都俾人屌係渣狗

你知唔知你講緊乜？

你幫襯過幾多次？

好似支共咁一言堂都黃？

屌佢哋擺明都戇撚鳩㗎啦，九唔撚柒搭八
搞咗咁耐仲講得出渣哥淨係block你
同佢哋講嘢先至係浪費時間

依家唔係叫你忍 無人唔比你屌佢 佢fbblock你你咪去其他平台度繼續屌鳩佢攞
問題你抵制佢就係黃店當藍店辦 呢點無可能接受到

你食佢還食佢 我自己就唔鐘意一黎就標籤人係乜野 我又唔會好似個條友咁專制到唔俾人做呢樣個樣咁 但事實就係有黃店做錯野要屌要佢反省 但佢無反省不突止仲禁人聲 呢個就係最大既問題

咁岩既，我都見到咁多打手係到都覺得好好笑

岩啊 剩係識屈毛屈PR屈打手 無邏輯既人就係咁

南亞仔咁夜唔訓睇人鬥

有無幫襯過有關係

你呢次回覆我就同意
block人有問題

佢邊度黃
係fb 尻up幾句就黃？

簡單啲講黃圈獨裁有咩所謂姐，最緊要槍口一致，對準港共敵我矛盾同內部矛盾你搞清楚先

其實我食開冇乜知名度嗰啲黃店
之前都有食下渣哥 但真係太煩
煩到反感 特別喺佢fb禁人言
不過壯大邊一邊都會出現問題
但我覺得民主社會 言論自由係好重要
人哋陳述返件事都唔得 真係太過份

上紅媒訪問≠報狗拉手足
報狗拉手足呢啲先叫出賣
是咪文盲

我講渣哥打手呀，你唔係以為我講龍門呀?

其實我今次主要都係唔鋸呢樣者
再加埋之前佢上紅媒個單野所以對佢印象差撚到貼地

我唔係要build up另一個支共
好似龍門話齋 我最多咪quit

我講緊你啊傻仔

冠益華記

又黎9唔搭8，無邏輯既人就係咁

你既標準=/=我既標準
宜家全世界要聽你支笛? 睇你講野真係自我中心到一個點
係咁叫人唔準做呢樣 又幫人界定曬標準咁
其實你以為自己係邊位
對我黎講 佢上紅媒爆料 = 出賣手足

獲利有回吐=黃
咁龍門老細入埋理大請手足叫咩

我都認同佢block人係大灣區作為
但係我主要唔認同係個手段啫
我唔會攞制裁藍店嘅手段對付任何黃 即使個朵臭嘅黃都係一樣

叫做Show

咁呢個係你者

制裁到佢認錯收皮就止有咩問題
對所有分化撚都應該咁做

唔撚俾你唔食渣哥

咁食大麻同你以上講個啲都係錯事
但一日未投共一日都係罪不至死

抵制佢 同當佢藍店 係兩樣野黎
靠你呢班大愛左膠我諗香港一世都光復唔到
曾經杯撚個龍門果班 我一概都唔撚會食
我唔係話龍門冇做錯
只係唔撚鍾意成班黃店係後面講是非
咁撚憎龍門不如當面去屌鳩佢
渣家軍又何妨唔係杯鳩龍門
明就明啦 唔明建議你反省下
活係自己世界既你真係好慘

條友真係自我中心都痴撚左線

咁宜家人地食大麻有無影響到我啊 無啊嘛 on9

佢會叫你唔好理 因為屌完都無用

我唔係話剩係block你🤦🏻‍♂️我意思話佢剩係block人咁解 我知佢係大規模
即係佢剩係block人 又唔係指控啲批評者係五毛

龍門屌完最後真係有真憑實據逐一回應
就連食物都起碼有改善

者原來你覺得咁樣block人係無問題 ?

戇鳩你睇清楚我下面打咩先啦

我真係唔明白點解去東周刊篤灰嘅仲可以叫自己係黃店？東周刊喎！

“我呢，係一間好黃嘅黃嘅黃店，即係咁，我琴日去咗東周刊篤灰，佢遲下不單止會嘅東周刊報道，仲會擺上白粉報作出juicy報導。” 我想問見到咁樣，一個正常人會唔會覺得篤灰嗰間公司仲係黃店？

去到呢一步就切割我覺得非常之合理，點解要等到報狗先叫做出賣同路人？先可以唔幫襯佢？乜嘢邏輯？

仲要成班盲粉係fb幫佢兜 死撐假公投無問題先好笑

藍黃係敵我矛盾 識唔識分？

因為「等到報狗先叫做出賣同路人」呢件事未發生
所以你就唔可以抵制佢

不如你收收皮先？

但係我唔見你屌間鋪喎 我剩係見到你屌香港人咋喎 係咪敵我矛盾都唔識分啊

屌你咪又盲又聾又冇撚腦囉
嘈撚左咁耐硬係要人唔好屌分化人先嗰個

咁你咪即係敵我不分黃絲當藍屍辦

繼續追擊啦咁大家，其他主要線唔打，晒時間追政治 gossips

龍門有冇真憑實據唔緊要
但唔撚該背後冷嘲熱諷班黃店
唔該全撚部食屎 講完

見到D撚樣仲分緊邊個黃D, 做過D咩, 真係得啖笑

似乎你唔知

你拎去同渣哥個班圍爐黃店講啦
係到blame the victim

因為人哋講嘢唔啱佢心水就block
真心 呢個行為同獨裁極權者有乜分別？

睇唔出佢邊忽黃 你話佢係就係啊
你邊位啊

仲要渣哥自己都屌過東週仆街先好笑
咁都仲可以有咁多人幫佢講好說話

笑撚死 講事實都比人話gossips
不如你去渣哥個page叫佢唔好講龍門先？

到時又俾人Block架啦

我自己就從來無話過龍門人血饅頭
之前啲人屌龍門我一樣護航結果又係比人屌打手
連登仔可同昆蟲相比嘅智商 我自己都已經慣曬

好簡單 先撩者賤 你同人鬥黃先 宜家咪同你鬥囉

你標題黃D/做過D咩都唔關事
而家講緊佢個行為 搞個假公投出嚟
仲要del po 陳述返件事就block人

呢個post個重點鬼係講緊邊個黃啲

你依家係叫曬全世界抵制佢
即係將自己套標準擺曬落全世界度
自我中心先生

你邊隻眼見到我叫人唔好去食 有幻覺
宜家係我話要抵制佢 你係咁話唔準 唔得 唔可以咋喎
訓撚醒未啊

咁依家都係得你想制裁渣哥啫

我就見到黃圈好團結
唔鍾意咪撚幫親
以下呢啲都屌過龍門，cctoy咪唔好幫親囉：

公開屌過/抽水：
渣哥 陸陸 水門 光榮 基隆 新景園 let's jam 甜一刻 華爾登 call4van 港島西channel 612 Reminders 軍火佬

出月餅卷(睇唔過眼龍門)：
車麵館 原汁原味 後街牛扒 茶半香初 陸陸 水門 光榮 基隆 新景園

兒登仔話係抽水：
潮食閣

消失了的聖誕卡寄賣點：
#全港寄賣點出爐 及 #網上訂購連結
終於終於終於出版，喺打壓之中，做一件善事竟如此嘅艱難，但即使有人使橫手一再阻攔抹黑，仍然唔會阻止到我哋將心意歸還手足，以及將真相公開真相嘅決心。
公義，唔係靠名氣、唔係靠起大台、唔係靠使錢疏通媒體而得到。只有不畏艱險一層一層剝開偽裝先可以搵到。
我哋一眾手足、家長及黃店一定會堅持到底！
希望大家支持！光復香港 時代革命！願榮光歸香港！

訂購連結:

現貨寄賣點:

新界 :
PARK Cafe
大埔廣場 地下2號鋪
11:30-21:30 (Tue off)

狼婆婆咖啡店
火炭坳背灣街2-12號威力工業中心12樓N室
14:00-19:00

Café Mania
火炭坳背灣街26-28號富騰工業中心4E地下
07:00-16:00 (Sun off)

LC Tea
屯門鄉事會路112-140號雅都商場Go Go Mall地下S01號舖
12:00-21:30

港島 :
Les Pucelles
大坑書館街26號地下
19:00-02:00

M2 cafe
銅鑼灣景隆街3號2樓
15:00-00:00

九龍 :
那個台式料理有限公司
大角咀埃華街116-118號大英樓地下8A舖
12:00-21:30 (Mon off)

一喜日本料理
尖沙咀寶勒巷10號7樓
12:00-15:00
18:00-22:30 (Sun off)

越男仔
旺角廣華街2-20號翠園大樓二期地下5號舖
11:30-23:00

膳心正店
牛頭角彩霞道55號彩頤居地下
08:00-21:00

膳心分店
石硤尾美葵樓地下
07:00-20:30

異族
紅磡廣場地下G66號舖
開店時間不定
WhatsApp 67123348

JB Cafe
紅磡馬頭圍道37-39號紅磡廣場地下67號舖
08:00-15:30
19:00-23:00

阿木台灣麵
旺角廣華街8號地舖
11:30-23:30

開餐
佐敦白加士街19號地舖
07:30-23:00

老味舖
Instagram網店：Lomeipo__

基隆茶餐廳
旺角界限街24號
07:00-23:00

基隆茶餐廳
深水埗北河街141號
07:00-23:00

甜一刻
長沙灣福榮街218號美居中心62號舖地下
16:00-01:00

學南亞仔咁講，去返食m記元氣，因為食m記元氣都係黃，唔應該鬥黃
你覺得龍門龍門有問題，你係五毛分化熱狗pr

唔撚夠人講就話人低智商
我知你都係為成件事好
但係唔該真係要知道黃唔係大哂
手足加油啦

堅決反對你抵制佢

起碼我就唔會再去食呢間垃圾

咁你都係逼全世界跟你一齊制裁啫 自我中心

宜家係渣哥做錯野block人你就spin去龍門 on99

都係個句 你邊隻眼見到我要叫全世界一齊杯佢

唔准你話佢垃圾，垃圾用嚟話黑警

龍門冇block人？

唔幫咪唔幫襯
對於支共2.0我一樣會反

臭蟲論
龍門有block人所以渣哥就可以block人? 你藍屍黎?
同埋我一直屌緊渣哥自己柒完block曬啲人 你拉埋龍門黎講做咩

快啲pin我依個
樓豬咁鍾意叫人杯葛
依家俾埋個list你

一樣啦
自己升自己上神枱 想做第二個雜種咁

最基本嘅概念，黃絲絕對唔會去東周刊篤灰，所有人，包括黃藍，都知道東周及其集團係不單止係南師咁簡單，係阿爺統戰一個核心工具。

你去東周篤灰嗰一刻，就已經失去左黃絲呢個身份。

連登鬥黃正式開始

傻鳩行埋一二邊啦 做打手做到你咁撚低級

佢會同你講 上東周我唔覺得係篤灰喎 佢仲係黃 你唔可以杯佢

而家係要批到一邊死先會完

明明呢單野係渣哥自己柒 拉埋龍門黎一齊屌都幾有趣

咁睇黎做埋人大都係

做狗都係黃屍黎

班人個邏輯係屌渣哥柒就等於拎龍門鬥黃

起左下條友底 應該係人閪啲fd黎 一大堆post都狙擊龍門 唔怪得咁撚低質

反而想知你講咗嘜？

我無提呢兩樣野 理性討論都俾人block左 話佢做得肉酸都唔開心
成個八婆咁撚小家

啱啱發現我都已經俾佢block咗

食飯方面，總之我每一日都盡量食黃店，好又一餐唔好又一餐，度度都食下，完全冇理佢哋啲爭拗。係黃店就可以。

如果有人話我聽：”A公司嗰日放料比東周刊去篤XX黃店灰”。我都唔需要知道事件背景，總之就唔會用A公司嘅服務啦。個邏輯好基本，乜嘢行業都好，放料比東周刊，又點會係同路人呢？如果A公司係一間餐廳，我自己唔會去食，亦都會叫身邊嘅人唔好去，咁樣做點解會唔合理呢？

same雖然係分身ac

呢個你真係要問下佢 佢既邏輯就係未去到報狗都唔算出賣手足 都係黃 你唔準杯葛佢 如果唔係你就係分化撚

不嬲都係隊員嚟
一直笑龍門咖哩難食/唔識煮

連登仔都係食敏華，泰興，美心啦，明就明

啱呀 請手足唔好炒
你面前呢位
係香港未來 國之棟樑
有香港未來嚟同你打工
直頭賺咗

你都戇撚鳩
隔離枱夠有後生仔
嗰班唔係香港未來？
唔見佢走去影吓？
肥毒柒就唔係
學生妹先係？

根本無分幼嫩
香港人就係香港未來

渣哥同龍門我都食過一次
龍門我嗰陣食啲野食真係麻麻
但渣哥真係幫唔落 之前Fb 話留言大渣哥服務態度差都畀佢block
佢如果回應我幾句會改善下我條氣都順啲
但反而唔岩聽就block人 完全無容人之量
我身為消費者 寧願下次幫襯龍門
起碼畀我感覺龍門少說話多做事

鬥黃渣

佢啲相根本有問題啦
同霍朗齊專影仔一鳩樣咋嘛
你正常一間店
有學生嚟幫襯幾唔閒？
會唔會專鳩登逐個走去傾偈影相？
第二張仲係偷影嚟喎
淨係影女 乜無仔去嘅咩？
有無影吓學生哥呀？
同樣係香港未來 要影低㗎嘛！

算啦，一個連人爆缸都可以抽水嘅人，
基本人類道德都冇嘅人都唔會為呢啲聲討而改過

華撚登好多人買啦
呢兩日the one擺市集
去睇吓條龍

射左ＴＨＺ

let's jam 同龍門私怨啫
亦可能係list上面
唯一一個真係同龍門識嘅

但又唔覺得佢係渣家軍
光榮8店月餅佢都無份賣

華撚登就識let's jam
人屌佢就就屌

渣哥我撐你，Facebook 連登愈來愈多鬥黃，大家要分清是非！拉！

籽樂keto撚表示正

俾人分化咗了

拉，你係專業鬥黃！口敏成隻熱狗咁！

推

大家要努力同啲分化撚投爭，打好本地網絡戰線！

總之見你就拉，再負皮你！

正解！

南亞仔明白嘅唔好食黃店囉
Quit 黃店囉
你到時周街都會見到我㗎btw
因為我有好多黃絲喺我度食幫我開分店btw 南亞仔我比一個建議你
唔鍾意 quit左黃店佢得唔得 o5ok
你知唔知壯大個黃圈
係靠我地依啲渣家軍啲先可以生存到
你知唔知道啊南亞仔 得唔得
兩種野姐就係唔鍾意嘅quit左黃店佢
因為我可以guarantee一樣野
你會不停見到我開分店嘅
唔好問啲咁幼稚嘅問題
我唔知我啲post煩唔煩我自己都覺得煩
因為我成日自己沖涼嘅時候呢都睇到我自己我自己都要block自己
因為當你睇夠5秒就會鬧我啊嘛
咁我嗱嗱臨快啲block咗佢
冇話你呀我都block到手軟
但係點樣你識唔識做生意啊
點解會一個渣fit人走出嚟
因為多人識呀嘛係咪
如果你唔明白呢個道理
我相信你唔係點做生意嘅人嚟
唔識嘅可以學得唔得南亞仔
唔鍾意渣哥嘅可以唔食
unlike咗個facebook page佢好唔好
呢一個係Uncle Zha俾你嘅建議
you don't like it quit it
don't complaint唔好喺度

痴線 藍店又唔搞

咁屌幾下囉，唔好晒時間屌自己人啦，唔完美可改善呀

口敏直頭係大陸五毛，露出馬腳！

小環好慘

口脗呀屌 五毛話人五毛

黃絲貼錢比佢叫雞

係都要串龍門，cls
不嬲唔食渣家軍

越縮越細係圍埋幾間大店
邊間出名告急就喪排
細店無知名度做唔住就執笠

尖沙咀間Cosmos restaurant & bar
未跨區外賣之前
全日外賣+堂食唔知有無10張單
渣哥去食過一次 幫就幫一次
亦唔會推post關照吓 同行如敵國

同一區光榮冰室 就貼自己老友
8店聯乘月餅其中一間:
賣扒嘅餐廳出嚟告急

無人脈 唔埋堆 就等執
仲好話黃圈越做越縮？
難聽講 就算鬥撚死間渣哥
佢啲客流去同區小黃店
話唔定反而多咗一線生機

同埋係連登呢度屌鳩佢哋咋
去睇吓渣哥/光榮有無人排先？
你啲擔心多撚餘
光榮食材放廁所一撚樣大把人食

無話你係五毛，你係分化撚，拉

佢哋自己嘈關我撚事咩

五毛岀現

有人試過post相留言 即刻block左

一時話人五毛 一時話人分化撚
佢有無第二句

邊張gif

拿 呢D就真分化

真啊
批鬥龍門正仆街

拉，你係分化撚

拉，你係五毛，得你兩個係度推post

你個垃圾post 係熱門跌緊啦，邊緣化你班仆街

咪又係龍門一間啫

我就係鐘意拉9你個分化post

真

收皮啦柒頭，666同渣哥根本黃店界熱狗 搞屎搞棍
總有d好似分化猿咁既低能冇乜腦又扮有思考能力咁 推

呢句無嘢呀

不過新景園打句咁既嘢，個人黎講冇乜好大反感
係兩個搞事始祖最仆街

佢之前都有份bully龍門

🤭 你唔用返多d時間撐龍門，走去晒時間屌柒渣，係我就唔理柒渣等佢自己摺

Exactly

渣家軍有邊幾間
認真想知，唔想食錯

渣哥光榮眼紅撚當日係撚咁分化人地 笑鳩自己人
而家係我地睇唔過眼 想呢班分化始祖收收皮

新光水陸 華lets jam

邊間夠膽公開唔妥港共中共政府（又唔難食）我就幫趁邊間

呢條就係我條底線，而家選和平獎得主咩？要人企到個道德高地咁高做乜撚嘢。

渣哥龍門邊個食人血饅頭邊個好撚有問題我而家呢刻唔撚理都唔想理，最重要係佢仍然係企喺抗爭者呢邊！！！

利申：兩間都有幫趁，但「黃藍是政見，好味是良知」，龍門你快撚啲同我搞番掂啲食物質素佢！！！太難食我真係幫趁唔落，明明新年嗰陣批黃金糕好食到癲！！

喱個po有啲人好驚
龍門俾人搞個陣唔見佢地出聲

Agger

泛民打手：你唔用返多啲時間去屌奶共派，走去晒時間屌柒泛民

咁渣哥你都擺得入口...？
兩間都支持 但係兩間都唔會食

話商業決定，渣哥無問題的人，唔該睇下成件事個時序，佢做左啲乜出來

1. 渣哥本身已經決定响銅鑼灣開分店，想make noise多啲人知，就搞個全民投票當係marketing宣傳
2. 投票開始左11小時後，發現銅鑼灣大落後，急急edit原來個post，話全民投票結果只佔50%，另外硬加插董事局7人投票結果都佔50%決定權
3. 投票結果沙田同荃灣大領前，渣哥就計住個得票率，焗住砌夠董事局5票比銅鑼灣，沙田荃灣各得一票，砌出黎就岩岩好銅鑼灣勝出
4. 結果公佈後支持者媽聲四起，話佢假民主，一早決定左銅鑼灣就直接宣布，唔好搞場大龍鳳出來呃鳩人，又留言爆出佢選舉途中更改選舉規則（2）
5. 群情洶湧，太多人留言插佢，渣哥開始大手block人同del留言，最後索性成個投票post剷走埋
6. 再開個新post出來含糊交代兩句道歉，所有數據都已經無晒
7. 新post唔比人attach之前cap圖罪證，網民繼續留言鬧爆，大約一小時後，渣哥又在新post瘋狂 del留言和block人，最後只淨返支持者聲音

之前食渣哥，個撈麵又貴又煮到淋晒，腸粉又難食
龍門常餐都好食過佢好多價錢又合理

又飲食台

咁你慢慢屌啦支那繼續共享繁榮

Haha睇住班傻閪幫渣哥維穩就好笑
因為佢做好事所以佢做錯事唔屌得，十撚足十啲泛民盲粉
無啦啦block人、搞小圈子鬥自己人仲話追求民主

我正式宣布黃色經濟圈快將收皮

跟本就係，見你d"反對派" 散沙咁不堪一擊真係爽死

得閒出吓惡法撚吓狗就得 淨係識好嬲好嬲同屌自己友

訓喺度贏

痴撚線，留番啲時間係屌藍店啦

分化撚

咁點解佢要去東周屌龍門

利川
btw 想知藍黃

掂呀 幫緊你幫緊你

又多間唔使幫襯

咁點解我哋唔勸交

我食過嘅好正常喎
唔算話超好食，普通茶記質素，龍門就真係

係咪而家個質素好番？真係好耐冇幫趁，食咗好多其他小店

鴻聯
老字號

鬥黎鬥去好玩咩？

我喺外國
冠益華記以前食開 幾辣 呢邊有得賣
想試利川 不過要再搵下
至於鴻聯呢啲街坊級小型牌子 我諗要返香港先見到

叫fd寄俾你
我有個fd佢儲定一個list
叫親戚朋友成箱咁船運

只要冇渣狗咁賤
我都唔會杯

男人叫雞 天公地道
Btw小環eq好高

利申：支持龍門

今年7月嗰陣食 食完真係冇下次
但係啲人話龍門質素keep返好 但係都唔敢試

清有咩小店推介

渣哥狙擊龍門係出於正義

呢間嘢名大於實，一碟咖哩豬收成舊水
本來好食都冇問題，但我覺得好普通
只係份量多，去過一次就算

呢個post 批鬥自己友 拉

南亞仔咁樣咪又係另類分化

好啊好啊，求下你哋罷食新景園
次次都多人到仆街

咁冇架喎，你喪屌對件事零幫助

仲要懶威威咁
「本身想放過你」

都係個句
如果同狗做FD搞分化冷血假文主一言堂都叫同路人
咁點解唔當屋企隻藍絲老豆老母做同路人?
衡量佢係咪黃唔係淨係口嗌 睇埋佢行為就知佢係咩人

呢度屌鳩佢假民主 都未計佢雙重標準
人地逆市擴張就叫人血饅頭
自己開舖 打手就話擴大黃圈
仲要未提背後金主係毛記

龍門難食唔幫趁好合理
但渣哥 就算好食都咪撚搞我 仲要難食

渣哥難食過龍門好多
佢咁得閒批鬥，不過研究吓啲食物

華爾登退左好耐啦

唔反starbucks了

你起佢底就知
成日扮大佬 龍門佢都屌過啦扮撚晒野
錯左道歉就算

錯左道歉接受唔到
錯左都唔撚道歉淨係識block人既你又接受到

你問返呢幾間垃圾

冇話接受到
有質疑就開po發大黎講 道歉就冇事？
佢唔係一次

新景園堅黃既
之前怒屌倫伯等等
幫渣哥哩啲就算啦

一齊搵東周屌鳩龍門喎

後尾佢say左 sorry 話唔再 involve

有無圖
真係唔知

鬥黃一律on9

幾個月前既 post 要搵有難度

上次笑鳩龍門廚受襲都未道歉啦

自己搞出嚟
之後再屈龍門強姦
悔意呢

前排有第2單野 到佢俾人講話佢食人血
佢自己都sad左好耐

做乜啫你 家陣wolipay有巴絲打心水？
問下都唔得？

人地小圈子選舉 Block9人地唔比言論自由都叫鬼打鬼仲話要追求民主？

琴晚仲睇到幾多屌佢呢件事嘅留言
今日一個都無真係block撚曬

唔明點解唔可以百花齊放
有錢齊齊搵擴大黃圈一齊做大個餅
係都要爭做龍頭大佬一舖獨大

問渣家軍

同渣哥、水門有關既小圈子一律不會幫襯

藍嫁

其實係一連串政治事件前新景園己經係名店, 日日午飯時間都爆場兼做到無停手果隻. 而佢同渣家軍唔同既係本身個豬扒飯真係全港得佢一間做到果隻味同口感, 基本上無需靠任何光環撐自己生意難明點解要痴埋班友一齊癲, 到今日為止佢地成班都話牙門有問題但偏偏無人講到有咩問題, 真係好想知.

傻閪先走去排，一碟垃圾豬柴過閪咁成舊水

渣狗做左黃圈龍頭
黃圈收皮得仲快呀

反對
其他附和既就算
水清無魚

總之痴埋去Anita wong/ 人西既一律杯葛

渣家軍仲惡過共產黨

兩邊都會繼續幫襯
唔會因為內鬥post就被分化

渣狗不了

之前咩黃店都試吓嘛

四間恰一間 好少事
咁黑警一齊圍毆一個人 都好少事

佢話係渣粉先話龍門食人血饅頭
撚有人話你咩
即刻衝出嚟認係渣粉
如果連登仔智商=蟲 咁你智力究竟有幾低呢？

不了

無左呢幾間一樣大把黃店食，清左d瘀血對整個黃圈生態唔見得有咩大影響

屌完新景園都一樣成班港豬去排塊腐屍豬

垃L圾

呢間無食過不予置評，但埋得渣哥堆起大台就不了
運動唔使大台，黃店一樣唔需要

惡撚到

去雜貨鋪買咖喱粉

我咁睇
新景園係真黃嚟
好多舖都係為生意先變黃
但新景園本身已咁出名都肯企出嚟

而家人哋都純粹係自己唔妥龍門姐
唔算惡意分化

點解唔妥龍門？就算唔妥又何必痴去人渣度？

毒撚去大渣哥叫嘢食會唔會比佢咁鬧